# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-11 10:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-11 11:06+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: applet.js:583 applet.js:810
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知艺术家"

#: applet.js:584 applet.js:814
msgid "Unknown Album"
msgstr "未知专辑"

#: applet.js:585 applet.js:818
msgid "Unknown Title"
msgstr "未知标题"

#: applet.js:596
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

#: applet.js:599
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: applet.js:602
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: applet.js:605
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: applet.js:653
msgid "Open Player"
msgstr "打开播放器"

#: applet.js:661
msgid "Quit Player"
msgstr "退出播放器"

#: applet.js:1235
msgid "Mute output"
msgstr "输出静音"

#: applet.js:1236
msgid "Mute input"
msgstr "输入静音"

#: applet.js:1619
msgid "Launch player..."
msgstr "启动播放器..."

#: applet.js:1632 applet.js:1779 applet.js:1781 applet.js:1786 applet.js:1787
#: applet.js:1806 applet.js:1807
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: applet.js:1648
msgid "  Applications..."
msgstr "  应用程序..."

#: applet.js:1653
msgid "Microphone"
msgstr "麦克风"

#: applet.js:1711
msgid "Sound Settings"
msgstr "声音设置"

#: applet.js:1713
msgid "Output device..."
msgstr "输出设备..."

#: applet.js:1779 applet.js:1781 applet.js:1938 applet.js:1964 applet.js:1995
#: applet.js:2022
msgid "mute"
msgstr "静音"

#. sound-with-apps-volume@koutch->metadata.json->name
msgid "Sound with apps volume"
msgstr "声音和应用程序的音量"

#. sound-with-apps-volume@koutch->metadata.json->description
msgid ""
"Applications' volume, volume 150%, mute button, scrolling track time, custom "
"launcher ..."
msgstr "应用程序的音量、音量150%、静音按钮、滚动音轨时间、自定义启动器 ..."

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->time-arrow-
#. step->description
#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->volume-arrow-
#. step->description
msgid "Volume arrow key step : "
msgstr "音量方向键步长："

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->time-arrow-
#. step->tooltip
#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->time-vertical-
#. step->tooltip
#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->time-horizontal-
#. step->tooltip
msgid "from 0 to 3600 (0 to disable)"
msgstr "从0到3600（0禁用）"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->time-arrow-step->units
#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->time-vertical-
#. step->units
#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->time-horizontal-
#. step->units
msgid "sec"
msgstr "秒"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->launch-
#. icon->description
msgid "Icon :"
msgstr "图标："

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->showtrack->description
msgid "Show song information on the panel"
msgstr "在面板显示歌曲信息"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->time-vertical-
#. step->description
msgid "Time up/down scroll step : "
msgstr "时间向上/下滚动步长："

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->mute-middle-
#. click->description
msgid "Mute with middle click on applet and slider"
msgstr "中键点击小程序和滑动条时静音"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-custom-
#. launcher->description
msgid "Show Custom Launcher"
msgstr "显示自定义启动器"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-
#. schema.json->hideSystray->description
msgid "Hide system tray icons for compatible players"
msgstr "隐藏兼容播放器的系统托盘图标"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-launch-player-
#. list->description
msgid "Launch player list always shown"
msgstr "总是显示启动播放器列表"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->time-horizontal-
#. step->description
msgid "Time left/right scroll step : "
msgstr "时间向左/右滚动步长："

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-
#. player->description
msgid "Show Player"
msgstr "显示播放器"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-player->tooltip
msgid "Show/hide Player "
msgstr "显示/隐藏播放器"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->volume-
#. max->description
msgid "Volume : 150%"
msgstr "音量：150%"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-
#. schema.json->truncatetext->description
msgid "- Limit song information to"
msgstr "- 限制歌曲信息为"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->truncatetext->units
msgid "characters"
msgstr "个字符"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-app->description
msgid "Show Applications' volume"
msgstr "显示应用程序的音量"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-app->tooltip
msgid ""
"show/hide Applications' volume (automatically hide if no program is playing "
"sound)"
msgstr "显示/隐藏应用程序的音量（如果没有程序播放声音则自动隐藏）"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-app-
#. mutebutton->description
msgid "Mute button"
msgstr "静音按钮"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-app-
#. mutebutton->tooltip
msgid "enable/disable mute button"
msgstr "启用/禁用静音按钮"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-launch-
#. player->description
msgid "Show Launch player"
msgstr "显示启动播放器"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-launch-
#. player->tooltip
msgid ""
"show/hide Launch Player (automatically hide if applet's player is displayed)"
msgstr "显示/隐藏启动播放器（如果显示小程序的播放器则自动隐藏）"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->theme-
#. option->description
msgid "Override the slider's theme"
msgstr "覆盖滑动条的主题"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->theme-option->tooltip
msgid "Keep mark on the 150% slider & may fix right margin too short"
msgstr "保持将滑动条标记在150%可能会使右侧边距过短"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-app-
#. list->description
msgid "Applications list always shown"
msgstr "总是显示应用程序列表"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->volume-vertical-
#. step->description
msgid "Volume up/down scroll step : "
msgstr "音量向上/下滚动步长："

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->volume-vertical-
#. step->tooltip
#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->volume-arrow-
#. step->tooltip
#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->volume-horizontal-
#. step->tooltip
msgid "from 0 to 100 (0 to disable)"
msgstr "从0到100（0禁用）"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->volume-vertical-
#. step->units
#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->volume-arrow-
#. step->units
#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->volume-horizontal-
#. step->units
msgid "%"
msgstr "%"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->launch-in-
#. terminal->description
msgid "Launch in Terminal"
msgstr "在终端中启动"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->launch-
#. name->description
msgid "Name :"
msgstr "名称："

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->launch-
#. command->description
msgid "Command :"
msgstr "命令："

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->head2->description
msgid "Sliders settings"
msgstr "滑动条设置"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->head1->description
msgid "You'll need to restart players supported by applet's player"
msgstr "您需要重新启动小程序播放器支持的播放器"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->showalbum->description
msgid "Show album art as icon"
msgstr "以图标显示专辑"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-output-
#. device->description
msgid "Show Output device"
msgstr "显示输出设备"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->show-output-
#. device->tooltip
msgid "show/hide Output device"
msgstr "显示/隐藏输出设备"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->volume-horizontal-
#. step->description
msgid "Volume left/right scroll step : "
msgstr "音量向左/右滚动步长："

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->album-art-
#. size->description
msgid "Album art size"
msgstr "专辑封面大小"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->album-art-
#. size->tooltip
msgid "from 0 to 210 (0 to disable)"
msgstr "从0到210（0禁用）"

#. sound-with-apps-volume@koutch->settings-schema.json->album-art-size->units
msgid "px"
msgstr "px"
